[速遞黑洞]有無人知DPD香港公司嘅電話或者地址

呢間濕鳩野個網頁淨係話自己地址係“West Austin Road West, Kowloon, Hong Kong on the 1st.”

屌你柯士甸道西個西係邊撚度?

又無電話, 我幾件parcel係佢度全部落哂黑洞咁見住到左香港成個星期又唔派貨連追都唔知點追

有無人成功聯絡過? 可唔可以教下小弟點先聯絡到佢地

推

push

No one knows

唔通我可以10連到?

1

2

下次小心啲

即係點

你係香港咪好
我果件仲係外國10日啦
Send email 屌佢 佢就講廢話

香港個email send俾佢又唔覆
電話我都搵唔到
都唔知有無人係果到做

我都有一件係英國10日

dpd個email係垃圾, 我睇到佢pass左件野比aramex, 但我打比aramex 佢話個tracking number 唔岩...

屌

屌佢老母件貨去左武漢仲簽收埋

即刻同間鋪投訴, 乜撚野事呀

咁大鑊 間野真係好垃圾

好彩間鋪有覆我... 屌如果有得揀寄dhl我寧願自己比運費

今日都仲係英國啊屌

我地同病相憐 ... 你買左咩

都係啲日常用品咁
我當寄失就算

我嗰堆係洗頭水

突然打嚟話到咗

你就好啦

試下呢個
27070831
我搵番d e-mail 以前投訴過~
可以send埋 投訴e-mai去以下地扯

sales@linexsolutions.com
cs@eexpress.linexsolutions.com
lhrsales@linexsolutions.co.uk

我e-mail到投訴到佢地仆哂街..之後個經理死死氣咁打黎say sorry
親自搵人送份件上我公司..好撚爽手
不過果時我件貨已經到左香港..只係一直派唔到
但你都打去問下啦~有辦公時間架~留意番

加油啊 最多洗唔到頭